<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="settings_menu_action_restart_guide">Restart guide</string>

    <string name="showcase_settings_description_summary">Данное приложение предназначено для сбора уведомлений системы и их автоматической выгрузки на сервер с поддержкой повторов и с учётом возможных перезапусков приложения.\nЗапуск или остановку сервиса, реализующего данный функционал, можно сделать на главном экране.\nЗагрузка списка разрешённых/запрещённых имён пакетов приложений происходит при каждом старте. Также возможна активация вручную.\nВажный момент: сервис как компонент может быть создан системой (с появлением соответствующего уведомления в шторке либо без в зав-ти от настроек и предоставленного разрешения) независимо от намерений приложения. Также полной остановки может не быть.\n\nДалее представлен краткий гид по имеющимся настройкам.</string>
    <string name="showcase_settings_description_connect_timeout">Таймаут соединения при выполнении запроса (в секундах или 0, если таймаут не используется).\nИспользуется при выгрузке данных и загрузке файлов.</string>
    <string name="showcase_settings_description_load_by_wi_fi_only">Осуществлять загрузку/выгрузку только при наличии активного Wi-Fi соединения.</string>
    <string name="showcase_settings_description_retry_on_connection_failure">Автоматический повтор запросов, если неудавшийся запрос связан с сетевыми проблемами.</string>
    <string name="showcase_settings_description_retry_downloads">Повторно пытаться выгрузить неудавшиеся из-за сети уведомления при её появлении. В том числе Wi-Fi, если соответствующая настройка была задана.</string>
    <string name="showcase_settings_description_disable_notifications">Отключить уведомления. Для тех случаев, когда уведомления от основного сервиса и загрузок не нужны. Но нужно иметь в виду, что в таком случае приложение будет иметь меньший приоритет в плане убиваемости системой.\nВ Android 13+ дополнительно будет запрошено соответствующее разрешение для показа уведомлений.</string>
    <string name="showcase_settings_description_can_draw_overlays">Отображение поверх других приложений может дать дополнительные возможности, такие как автозапуск после загрузки системы.\nНе является обязательным.</string>
    <string name="showcase_settings_description_notifications_url">URL сервера для выгрузки данных по уведомлениям.\nНовое значение будет задействовано при следующей отправке.</string>
    <string name="showcase_settings_description_package_list_url">Прямой URL для загрузки текстового файла со списком разрешённых или запрещённых имён пакетов, по которому производится фильтрация уведомлений.\nПри изменении значения производится автоматическая загрузка (если сервис ранее был запущен).</string>
    <string name="showcase_settings_description_is_white_package_list">Отметьте данную опцию, если загружаемый список должен содержать разрешённые имена. И выключите, если запрещённые.\nПрименяется сразу после изменения.</string>
    <string name="showcase_settings_description_notifications_api_key">Ключ, с которым будет производиться запрос с уведомлениями на сервер.\nИспользуется при очередной отправке.</string>
    <string name="showcase_settings_description_failed_notifications_watcher_interval">Интервал, через который будут осуществляться периодические попытки выгрузки неудавшихся уведомлений (в секундах или 0, если запуск этой задачи не требуется).\nПрименяется сразу после изменения.</string>
    <string name="showcase_settings_description_success_notifications_life_time">Время, в течение которого успешно отправленные уведомления должны оставаться (в секундах или 0, если бессрочно). Также такие уведомления можно смахивать.\nПрименяется сразу после изменения.</string>
    <string name="showcase_settings_description_notifications_api_key_import">Здесь находится опция для импорта ключа, с которым будет производиться запрос с уведомлениями на сервер, из файла.\nИспользуется при очередной отправке.</string>
</resources>